我個仔晚晚唱歌 唱到我訓唔到

是咁的，其實係我表哥
唔知佢係咪寫paper壓力大
晚晚11點係屋企開始唱歌，嘈到我舅母訓唔到
有咩辦法解決？

叫佢去死

幫佢quit u

攞碌棍塞住佢把口

錄音
播返俾佢聽